msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:729
msgid "(No icons uploaded)"
msgstr "(未上傳圖示)"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:419
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:437
msgid "Accent Color"
msgstr "強調色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:420
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:438
msgid "Accent Text Color"
msgstr "強調文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:266
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:91
msgid ""
"Are you sure you want to update <strong>%h</strong> to version <strong>%h</"
"strong>?"
msgstr "確定要將 <strong>%h</strong> 更新至版本 <strong>%h</strong> 嗎？"

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:3
msgid "Aurora Settings"
msgstr "Aurora 設定"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:484
msgid "Aurora Theme Settings"
msgstr "Aurora 佈景主題設定"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:370
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:397
msgid "Background End Color"
msgstr "背景結束顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:365
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:392
msgid "Background Mid Color"
msgstr "背景中間顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:360
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:387
msgid "Background Start Color"
msgstr "背景起始顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:568
msgid "Boxed Dropdown"
msgstr "盒狀下拉式選單"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:706
msgid "Button Title"
msgstr "按鈕標題"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:710
msgid "Button title cannot be empty"
msgstr "按鈕標題不能為空"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:282
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:101
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:427
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:413
msgid ""
"Check for and install updates for Aurora theme and configuration packages. "
"Updates are downloaded from the official GitHub repository."
msgstr "檢查並安裝 Aurora 佈景主題與設定套件的更新。更新將從官方 GitHub 儲存庫下載。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:257
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:276
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:203
msgid "Click me to upload"
msgstr "點擊此處上傳"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:95
msgid "Click to select color visually"
msgstr "點擊以視覺化選擇顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:215
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:529
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:557
msgid ""
"Control how the navigation menu displays and adjust the spacing between "
"interface elements. These settings affect the overall look and feel of the "
"interface."
msgstr "控制導覽選單的顯示方式並調整介面元素之間的間距。這些設定會影響介面的整體外觀與風格。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:134
msgid ""
"Customize the gradient colors used throughout the interface. The page "
"background uses a smooth three-color gradient (start, middle, end), while "
"progress bars use a two-color gradient (start, end)."
msgstr "自訂介面中使用的漸層顏色。頁面背景使用平滑的三色漸層（起始、中間、結束），而進度條使用雙色漸層（起始、結束）。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:691
msgid ""
"Customize toolbar buttons by adding new entries, editing existing ones, "
"removing unwanted items, or dragging rows to reorder them."
msgstr "透過新增項目、編輯現有項目、移除不需要的項目或拖曳行來重新排序，以自訂工具列按鈕。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:543
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:459
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:475
msgid "Default Color"
msgstr "預設顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:460
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:479
msgid "Default Text Color"
msgstr "預設文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:141
msgid ""
"Define colors that represent different actions and behaviors. These colors "
"are used for buttons and badges. Each type has two colors: a background "
"color and a text color. The primary color also affects interactive form "
"elements (inputs, checkboxes, radio buttons, etc.) when you hover over or "
"interact with them."
msgstr "定義代表不同動作與行為的顏色。這些顏色用於按鈕與徽章。每種類型有兩種顏色：背景顏色與文字顏色。主要顏色也會在滑鼠懸停或互動時影響互動式表單元素（輸入框、核取方塊、無線按鈕等）。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:317
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:323
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:276
msgid "Delete Icon"
msgstr "刪除圖示"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:277
msgid "Delete icon '%s'?"
msgstr "刪除圖示 '%s'？"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:291
msgid "Deleting icon..."
msgstr "正在刪除圖示..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:290
msgid "Deleting..."
msgstr "正在刪除..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:421
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:442
msgid "Destructive Color"
msgstr "破壞性顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:425
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:447
msgid "Destructive Text Color"
msgstr "破壞性文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:120
msgid "Downloading update files..."
msgstr "正在下載更新檔案..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:575
msgid "Element Spacing"
msgstr "元素間距"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:676
msgid "Enable Floating Toolbar"
msgstr "啟用懸浮工具列"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:679
msgid "Enable or disable the floating toolbar on the right side of the screen."
msgstr "啟用或停用螢幕右側的懸浮工具列。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:701
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:457
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:473
msgid "Error Color"
msgstr "錯誤顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:458
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:474
msgid "Error Text Color"
msgstr "錯誤文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:381
msgid "Failed to check for updates: %s. Please check your internet connection."
msgstr "檢查更新失敗：%s。請檢查您的網際網路連線。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:308
msgid "Failed to delete icon: %s"
msgstr "刪除圖示失敗：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:222
msgid "Failed to upload icon: %s"
msgstr "上傳圖示失敗：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:669
msgid "Floating Toolbar"
msgstr "懸浮工具列"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:132
msgid "Gradient Colors"
msgstr "漸層顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-aurora.json:3
msgid "Grant access to Aurora theme configuration"
msgstr "授予存取 Aurora 佈景主題設定的權限"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:718
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:589
msgid "Icon Management"
msgstr "圖示管理"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:265
msgid "Icon Name"
msgstr "圖示名稱"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:299
msgid "Icon deleted: %s"
msgstr "圖示已刪除：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:215
msgid "Icon uploaded successfully: %s"
msgstr "圖示上傳成功：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:531
msgid "Icons & Toolbar"
msgstr "圖示與工具列"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:453
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:465
msgid "Info Color"
msgstr "資訊顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:454
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:466
msgid "Info Text Color"
msgstr "資訊文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:164
msgid "Installation Details"
msgstr "安裝詳細資訊"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:434
msgid "Installed Version"
msgstr "已安裝版本"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:131
msgid "Installing update packages..."
msgstr "正在安裝更新套件..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:435
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:555
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:542
msgid "Light Mode"
msgstr "淺色模式"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:605
msgid "Logo Settings"
msgstr "Logo 設定"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:567
msgid "Mega Menu"
msgstr "巨型選單"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:417
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:435
msgid "Muted Color"
msgstr "弱化顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:418
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:436
msgid "Muted Text Color"
msgstr "弱化文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:565
msgid "Navigation Submenu Type"
msgstr "導覽子選單類型"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:208
msgid "No file selected or upload failed"
msgstr "未選擇檔案或上傳失敗"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:256
msgid "No icons uploaded yet."
msgstr "尚未上傳圖示。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:335
msgid "No packages found. Please check your installation."
msgstr "找不到套件。請檢查您的安裝。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:274
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:638
msgid "PNG Logo (32x32)"
msgstr "PNG Logo (32x32)"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:433
msgid "Package Name"
msgstr "套件名稱"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:736
msgid "Please select an icon"
msgstr "請選擇一個圖示"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:411
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:429
msgid "Primary Color"
msgstr "主要顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:415
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:433
msgid "Primary Text Color"
msgstr "主要文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:380
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:407
msgid "Progress End Color"
msgstr "進度條結束顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:375
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:402
msgid "Progress Start Color"
msgstr "進度條起始顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:230
msgid "RPC call failed: %s"
msgstr "RPC 呼叫失敗：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:193
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:612
msgid "SVG Logo"
msgstr "SVG Logo"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:607
msgid ""
"Select custom logos for your browser tab icon (favicon). For best "
"compatibility, upload both SVG and PNG formats. Modern browsers will use the "
"SVG version, while older browsers will fall back to the 32x32 PNG version."
msgstr "選擇自訂 Logo 作為您的瀏覽器標籤圖示 (favicon)。為了獲得最佳相容性，請同時上傳 SVG 和 PNG 格式。現代瀏覽器將使用 SVG 版本，而較舊的瀏覽器將退回使用 32x32 PNG 版本。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:139
msgid "Semantic Colors"
msgstr "語意顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:148
msgid ""
"Set colors that indicate system status and feedback messages. Each status "
"type (default, success, info, warning, error) has two colors: a background "
"color and a text color. These are used in tooltips, alert messages, status "
"labels, and legends throughout the interface."
msgstr "設定指示系統狀態與回饋訊息的顏色。每種狀態類型（預設、成功、資訊、警告、錯誤）有兩種顏色：背景顏色與文字顏色。這些顏色用於整個介面的工具提示、警示訊息、狀態標籤與圖例。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:439
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:146
msgid "Status Colors"
msgstr "狀態顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:530
msgid "Structure"
msgstr "結構"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:451
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:463
msgid "Success Color"
msgstr "成功顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:452
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:464
msgid "Success Text Color"
msgstr "成功文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:712
msgid "Target URL"
msgstr "目標 URL"

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:13
msgid "Theme Settings"
msgstr "佈景主題設定"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:689
msgid "Toolbar Buttons"
msgstr "工具列按鈕"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:716
msgid "URL cannot be empty"
msgstr "URL 不能為空"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:280
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:254
msgid "Up to date"
msgstr "已是最新"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:112
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:252
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:86
msgid "Update Package"
msgstr "更新套件"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:177
msgid ""
"Update completed successfully! Please reload the page to see the changes. If "
"the old version still appears, try a hard refresh (Ctrl+Shift+R or "
"Cmd+Shift+R) or open an incognito/private window."
msgstr "更新成功完成！請重新載入頁面以查看變更。如果仍顯示舊版本，請嘗試強制重新整理 (Ctrl+Shift+R 或 Cmd+Shift+R) 或開啟無痕/隱私視窗。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:204
msgid "Update failed: %s"
msgstr "更新失敗：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:119
msgid "Updating Package"
msgstr "正在更新套件"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:201
msgid "Upload Icon"
msgstr "上傳圖示"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:238
msgid "Upload error: %s"
msgstr "上傳錯誤：%s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:591
msgid ""
"Upload theme branding assets (browser tab favicon) and custom toolbar icons. "
"Supported formats include SVG, PNG, JPG, and more. Uploaded assets are "
"stored in<code>/www/luci-static/aurora/images/</code> and can be used "
"throughout the theme."
msgstr "上傳佈景主題品牌資源（瀏覽器標籤 favicon）與自訂工具列圖示。支援的格式包括 SVG、PNG、JPG 等。上傳的資源儲存於 <code>/www/luci-static/aurora/images/</code> 並且可在整個佈景主題中使用。"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:246
msgid "Uploaded Icons"
msgstr "已上傳圖示"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:407
#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:21
msgid "Version Management"
msgstr "版本管理"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:455
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:467
msgid "Warning Color"
msgstr "警告顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:456
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:471
msgid "Warning Text Color"
msgstr "警告文字顏色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:708
msgid "e.g., System Settings"
msgstr "例如：系統設定"